得罪講句，仲上cc台都係傻閪，日撚日給人亂帶風向

屌你咁大個人獨立思考下啦

留名睇班細路話你都上緊

大家要思考，唔係聽班冷氣軍師人云亦云

你都上緊

其實大家都獨立思考緊

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你